ex成日話掛住我幫佢奶西

我對佢無晒feel做sp都唔想
因工作關係一個禮拜會見兩三次...
我一直都當佢9up
早幾日佢著短裙露絕對領域
我望住對白滑大髀忍唔到
係車後座俾佢坐左上我塊面度幫佢奶左幾個字
佢就幫我打飛機出野
事後我要清潔架車我係度唸我好似做左樣幾on9既事

我比較想知你點清潔部車
用口奶定開大冷氣自然風乾

你奶西
佢打飛機